膝頭哥同髖關節問題求救

之前整親右腳腳腕去咗睇跌打敷左差唔多一個月藥,敷藥期間有就住唔用咗多右腳.呢排右腳膝頭哥後面喺我身向前傾嘅時屈腳再伸直有啲筋郁緊嘅聲,同明顯feel到有嘢郁緊嘅感覺. (圖1)個髖關節都會喺我屈起腳再擺低嘅時候有啲卜聲. (圖2)兩個位置發出聲響嘅時候都無痛感只係有聲.想問吓有冇手足試過🙇🏻‍♂️ 應該點做先可以改善呢啲聲響

樓主有冇發覺自己係畢卡索投胎轉世？

Sorry啲圖有啲唔係太清楚但想盡量表達個情況出嚟 啲聲真係好困擾 嚟緊又要考dse 一諗住隻腳好事就專心唔到 好驚搞唔翻😭😭

推

請不要擔心，不過要好好跟進。
六，七年前，掃墓蹲下剪草還踎著四圍郁，弄傷了腿，一直時好時壞的痛，當時是用了拐杖一段日子。
六，七年過去了，仍是會痛，不過不覺得有惡化。
你這麼年輕，是會復原的！
祝 DSE 成功！

我諗你照一照x-ray先好啲，有好多因素。但如果你唔痛咁問題不大。有可能係筋/肌肉太緊

以上純粹猜測,最後都係畀幾百hkd照一照好啲

依家好努力咁調整心態 盡量唔好諗隻腳 等考完就狗衝去睇醫生
Btw多謝巴打

會唔會係因為我就住嚟行嗰段期間搞到咁

唔好傻，同我專心考試

成日溫溫吓書一郁隻腳就諗起個問題...專心唔到

以前個膝頭哥長時間無郁一郁都會響 ,響完嗰吓就短時間內點郁都唔會再響.但依家係幾時郁都有響...

態度正確！如果我都無點惡化，巴打你是會復原的。
考完試認真跟進。
要小心被借力的好腳，不要 overload.